支那上海開始出現大規模爆發

上海
下一個就係北京

北上廣深
仲有三隻死埋去唔該

我就係要呢d

中國大陸武漢新型冠狀病毒所導致的肺炎，根據新浪網數據，截至北京時間 6 日下午 2 點，中國各省確診病例已超過 2 萬 8 千例，死亡病例共 564 例，其中上海共有 257 宗確診案例， 1 例死亡。

隨著境內疫情嚴峻，為防堵感染擴散，自 1 月 23 日武漢宣布「封城」至今，大陸至少 34 座城市已經採取各程度不等的交通管制，其中包括上海市周邊的浙江省（溫州市、杭州市、清樂市、寧州市）、福建省（福州市）、江蘇省（南京市、徐州市、南通市）等等。

外界擔憂隨著周邊的城市相繼管制，經濟重鎮上海若也宣布封城，將對中國大陸經濟造成巨大的損失。本日（ 6 ）下午，上海市政府舉行新聞發佈會上表示，目前將鼓勵企業採取彈性排班、線上工作的方式，避免員工接觸感染。

根據上海市政府所發佈《致全市企業書》，當局希望各企業「識大體、顧大局」，主動承擔社會責任。上海當局表示，目前疫情正處於「關鍵時期」，未來復工、返回上海的人流將會增加，上海將會根據國家政策，執行扶持企業的綜合政策。

上海市政府呼籲，企業靈活安排員工分批返崗，在做好疫情防控工作的前提下，有序組織復工復產； 鼓勵結合各自實際采取彈性工時、遠程辦公、居家辦公等措施。此外，企業必須做好復工後的疫情防控，建立健全企業疫情防控工作方案，加強對員工食堂、電梯間、會議室等人員密集場所的通風、消毒，停辦大型會議活動。希望各企業共同維護正常市場經營秩序，全力保障防疫物資生產運輸和主副食品等市場供應。

《致全市企業書》內文中，上海市政府要求企業需要「全面掌握員工假日外出情況」，此外還需要掌握員工的健康訊息，包括要求員工主動申報近日是否有和來自疫區的外來人員接觸。

新聞發佈會上，上海市級專家稱，有 10 例肺炎患者出院，整個上海共計 25 人痊癒出院，康復人數佔全市確診人數的十分之一。目前上海確診的重症、危症患者共 16 人，皆在指定的醫院內接受治療，當局稱個別患者的情況逐漸好轉。

對於延後開學，上海市教委會主任陸靖回應，預計到 2月底學校都不會開學，將會在本月中旬以數位資源的形式提供給每位學生。

健身房 好明顯係精氣神唔足

動物大遷徙嘅easter egg

廣深都大獲啦
北京大獲都唔會講

廣東肯棄暗投明就放過佢
廣東奶野班支畜一定過黎

要公開認先至夠大爆發

以前我都會咁諗
但經過呢幾年仲有人咁諗？你訓左幾多年？

關我點諗冇咩關係 如果支那大亂 廣東都一齊跟住亂肯定成班沖落黎香港

仲去gym房

北京達官貴人雲集, 一早封城
下星期就是廣州深圳

緩兵之計可以，但心態上一定要佢地死

如果上海都淪陷

深廣必定仲爆得更大鑊
上海已經係全支那最文明ge 城市
佢周邊杭州南京都封晒
...

R.I.P.

+1
廣東人 無你想像中對香港咁友善。。。

上海係所謂經濟最發達地區
爆埋1/3 GDP爆左

廣深收皮 香港一定渣都冇

似乎隻菌係衛生情況差，病菌濃度高先有事，反觀其他國家中招人士，衛生情況較好，人同人之間冇咁密，就冇咩生命危險情況出現

但係呢幾條支那狗一樣唔帶罩

咪撚出街囉。。。唔係點

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

要求唔比🐶用電槍

阻止政府強行通過國歌法

聯署要求世衛主席辭職

Up up up

快啲啊要 邊個地方最快建地下黨呢嘿嘿

做尖強身健體都唔得

廣深都無上海奶野咁大劑
其實認真支爆睇今鋪

串撚到

大城市中硬 咁多人

Gayman房

係先好 唔好俾假希望大家

其實佢封得浙江 杭州 寧波
都知上海肯定好大獲

北京一撚定要奶野！！！！
死北狗殘害全中國

上海淪陷= 外資bye bye

香港人口密度

唔好氹我

上海都爆嘅話 香港死梗
上海長住嘅人比香港大部分人公民/防疫意識仲高
爆發到嘅香港情況會更差

咁香港死得

過年前武漢大逃亡，呢幾日夠兩個禮拜，潛伏期差唔多完就開始爆
嗰陣班武漢賤種唔知有幾多走咗入嚟香港

Push

x2

Next station will be ...

上海人比D骨氣出嚟一齊反共吧啦

過咗呢兩個月會有幾多gym room 執笠

芝麻仁冇一個係蘑菇

日本40幾，人口密集容易傳播，但衛生情況較好，所以未有人死亡。推測香港可能同日本接近，容易傳播但死亡率低。

對藍屍威脅較大，因為大部分藍屍都係學歷較低人士，個人衛生情況較差

重點係gym房

精氣神
缺一不可

可能係做戲.
口罩都唔戴,邊有咁嚴重?

其實香港好撚多地方都好撚污糟
係叫做好過支那少少

係病毒啊

好小事咋喎

貼多啲文宣
食環就會好勤力洗街

其實鳩估上海好難唔死，班友咁鍾意隨地吐談，啲菌同病毒經雨水流入長江下游，上海係長江江口，好難無事

起碼戴口罩嘅比例都高，同埋無咁多飛劍，去過一次外灘 仆你個乖 不停有人喺你身邊放飛劍

衛生情況差係令到病毒易傳播嘅，但易唔易死都要取決番患者嘅健康情況啵

老實講香港人仲衰過上海人
早兩年去過做野嘅感受

其實全中國都唔夠罩 缺的情度係連部隊都要搵人捐
佢地未必唔想帶 但真係要比前線用

2020超越香港

班仆街一直好妒忌香港
覺得香港死好命 佢地嘅認知係以前靠中國封國做轉口 依家係靠中國比生意
屌佢老母

北京。首都玩撚完，好快冇正常狀態

最有防備意識ge 城市都奶野
其他真係望都唔洗望

你數漏左香港

真正支爆

仲做gym

支爆90%了睇黎
最賺錢唯一一個城市仲點養全家

支爆
boom!!!!!

諗多左 大部份都有d 錢
即使佢地明白香港人點解開始本土 排支
但係佢地唔會放棄自己所擁有

上海陷落就真係支爆

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們在國内網絡/Facebook/Twitter/各大平台，大舉反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有反抗，香港民主舉步維艱。 國內合力反抗 , 瓦解中央 指日可待！

勁過天津大爆炸

根本就係咁,微信/微信群入面有廣東支那的話,過去大半年會見到底嗰浸了出撚晒黎, 妒忌敵視挑釁,由暗啞底到擺明
成班生番垃圾

Yes plz

仆佢個街
兩登支爆論登左10年先支爆

我講緊上游嗰班。上海好似日本咁講求衞生都死。
上游啲菌同病毒經雨水入長江再落下游

Chinamen think the city is dead. Yes, she was dying and now she’s revived

超越香港在望

抵死

超越香港

唔夠掙扎

上海爆會笑既係咪on9
半個月後睇你笑唔笑得出

上海無左仲有深圳廣州北京香港
而且又可以打散上海幫
北京一定唔會care
所以上海人一定要自救

Gym room咁高危地方仲去，不過以支那人智商係咁上下

一舖搞掂老江地盤

老實講
香港真係靠中國比生意
如果上海法律，自由度同西方睇齊
我地就真係食屎
所以中國城市差 香港先會好

健身房？好撚恐怖

仲要香港廢老比上海多

但上海同其他城市又無關口
大批外來人遊走喎

得16個咁少？

同時提醒大家千祈唔好再去健身

北京上海就算
廣州深圳真係咪搞
咁撚近 一陣大規模爆發班狗即刻走哂落嚟

唔好笑住，記得同身邊朋友講唔好去占房

社區爆發，上海仲有d比較低端既地方，慢慢傳傳下就到市中心

香港唔係中國城市

所以話，隻菌專攪支那人

廢老區都係好撚多廢老隨地吐痰 到而家仲有，又會有用過嘅口罩隨便扔係路中心……
然後佢地又成日餵鴿餵老鼠，我住果度同返工果度都成日見到勁大隻又唔驚人(好癡人)嘅老鼠

病菌同病毒都唔識分

最慘全部吹北風， d毒吹唔上北京

北韓一早封關都奶野，北京點會冇事
留名睇冰島幾時有，有就已經班玩完

香港一定要獨立成國，但廣東都要

香港同廣東獨立之後可以結盟(結盟可以，畀廣東吞併就不厃)，甚至香港應該要資助埋廣東軍費

冇咗廣東呢個屏障，共匪就可以長驅直入，香港根本就無險可守

2020了 都仲可以大爆發

plague inc

每個post最期待就係見到你呢兩張圖

支爆。。。

知唔知香港唔封關，就係等大陸人特別係貪官可以落黎香港逃難

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

既期待又興奮

唔好氹我開心

國家嘅首都

今年GDP仲造唔造到假去呃班愚民繼續打飛機呢

同武漢封城啱啱好兩個禮拜
唔知大家仲記唔記得逃離武漢d人去曬邊呢

唔封關，香港都只係遲早既事

大陸停工停學經濟一定大受影響
下星期開返只會死快啲

上海

黑警比人影到係警車交收CSI口罩

加油呀 coronavirus 支爆靠你喇 成功就揚名立萬呀

所以先閂迪士尼

你們港毒廢青不要造謠
咱們偉大祖国和黨可不怕區區病毒
要相信黨的領導
今年不靠上海gdp繼續保6 666
沒事兒 沒事兒

睇返Map,就知，
上海，近！

之後廣州，深圳！ 也不遠了！
香港有林鄭助攻！ 都應該有人死！
Sorry 係藍絲變屍了（已經）

遊走都要搵到食先得嫁...

呢樣真...
香港d 廢老

支爆

上海人肯定憎死d白完

唔好去gym room
好高危

上海終於可以超越香港了

習大大都鳩縮了 咁耐冇見

沒事兒 沒事兒

不過港獨需要廣東做bufferzone

郭文貴：中共過埋今年仲未收皮我就跳樓死！

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾。」

一求夜求支那亡國成30年，終於有D成果！！

深圳算喇 咁近香港 其他屠城喇

樓梯？

滬獨啦屌

諗起SARS時期嘅元朗福康街同而家WARS時期，真係差天共地

其實以中国既人口規模同人既質素

逐個省爆發係必然

香港人咁怕死都每日有人中
支那你覺得會點？

你寧願支共屠殺支民，支共繼續暴政
定係希望支民反過嚟企我哋呢邊，一齊暴動爭取推翻支共呢

very good news

留名等睇走數

邊到大

乞食都叫搵食

大支那膠

范冰冰條片走左數啦

北京封城前其實已經入哂去
等緊天氣暖返就可以困獸鬥

佢同啲廢佬一樣
淨係識得日日喺度鳩up

有人俾？
而家成日吹 無現金城市 想乞都無得乞

負皮是我俾的。
係中國靠香港，唔係香港靠中國，唔好歪曲事實。
中國有七成外資係靠香港引入，佢唔靠香港唔通靠上海？
冇香港做窗口，中國聽鎖國

陳啟泰: 你班仆街比我抖下得唔得呀

公開認左
即是實際數字好撚大

b]跨境貨車司機豁免檢疫 須申報個人資料

玩完[/b]

其實係相輔相成
所以我先話如果上海追得上西方國家既法治體制
我地香港咪仆街
因為比人分左舊肥豬肉

傻撚咗 中國由1997前後都係靠香港
唔好睇低香港啦
成個中國仆街冚家產 香港真係好嘞

老實 香港都唔乾淨 係同大陸比較好而已 茶餐廳啲廁所環境極惡劣

推

下一個係香港，因為正經post已冇人推，認人、罷工post唔見晒，支共放病毒已成功瓦解運動了

0503 #油麻地 1名黑帽黑長袖衫藍色口罩女士被上門拘捕

無人去現場支持醫護 醫護已成condom 準備被清算

【廣傳】今天只做一件事：撐醫護

無人俾就自然會搶

幾時支爆?
老實講
大陸人都窮到得返錢
如果呢鑊搞到經濟倒退
或者就係支爆的導火線

唔好探我開心

正呀

沒事兒～
不怕！
相信政府！

如果變左武漢咁

睇嚟個政府真係好撚驚咁

借個位嚟推一推

撐醫護 不讓步 不封關 不上班

你同班支那豬話靠佢地比東江水我地飲有咩分別
中國同香港只係生意上既伙伴
香港無咩實體行業可以支撐成個經濟體系
所以唔好睇高香港

香港衛生情況係向下跌緊
坐巴士成日見d腥講人隨地吐啖 蝗子係樹邊大小便

除非廣東大多數人決定消滅中共，否則合作係冇可能。因為合作完之後，佢地就會用大廣東膠主義黎同化我地。大xx膠主義都只係同化手段黎，冇打算將主權交比廣東。

如果廣東三權+軍權歸香港咁可以諗下
fuckoffnoway

分清個因果關係
香港係國際金融中心個時
中國仲草都無得食
期間香港幫左中國幾多？